{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 초가인 inn 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできませんのでご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できませんので、この点も注意する必要があります。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 もし未成年者がチェックインするには提携店に直接ご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 また、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 人数が基準を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室を利用する際、バーベキューが可能で駐車も可能です。 城邑バス停で送迎が可能で、荷物も保管できます。 また、ワイファイも使用でき、個人的に調理できるキッチンやプライベートリビングルームも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約の場合はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。それ以降は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によっては入室拒否が発生する場合があります。未成年者がチェックインするには提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。なお、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%の払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。ご不便をおかけする場合もございますが、それによる不利益については弊社は責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数が基準を超えた場合は追加料金が必要となります。お支払いは現場でお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューや駐車は利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎や荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、城邑バス停で送迎が可能で、荷物も保管できます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ワイファイの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンやプライベートリビングルームはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンやプライベートリビングルームも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 563
    }
}